<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Rodolfo Baume</title>
    <link>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Rodolfo Baume</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>쯈u칠 es Node JS? </title>
      <link>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>La p치gina oficial de nodejs.org nos menciona que es un entorno de ejecuci칩n para Javascript construido con el motor de Javascript V8 de Chrome. Pero creo que al leerlo no es muy claro, no entendemos que es un entorno de ejecuci칩n y que tiene que ver el motor V8 de Google Chrome.
Antes de la llegada de Node, us치bamos el lenguaje de Javascript para escribir aplicaciones que solamente se pod칤an ejecutar dentro de un navegador como Google Chrome, Firefox, Opera, Safari, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje.</title>
      <link>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola!, quiero contarte como ha sido el viaje durante estas semanas
Disfrute del OnBoarding
 Para poner en practica conceptos b치sicos sobre Git y GitHub Utilizamos Python Repasamos Logica de programaci칩n y realizamos algunas katas en Jupyter Notebooks  Misi칩n Front End
 Dise침o de sitios web: UI UX web design Fue interesante repasar HTML, para crear maquetar sitios conocer m치s a fondo CSS para darle estilos a los sitios Web Adentrarnos a Javascript para dar funcionalidad Conocer Frameworks como VueJS y Angular  Sin embargo el viaje aun no concluye, iniciamos una nueva misi칩n de BackEnd con un Mission Commander muy prometedor y comprometido, as칤 que la historia aun no concluye &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de software</title>
      <link>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Actualmente desarrollo de Software est치 cambiando a medida que avanza la tecnolog칤a a pasos agigantados, evolucionando desde procesos de creaci칩n de software basado en modelos de ciclo de vida secuenciales hacia ciclos de vida 치giles para obtener una presentaci칩n r치pida, incremental e iterativa del producto terminado, esto con numerosos beneficios para el proyecto y para el usuario final.
Por ello, los cambios en la Cultura de los desarrolladores producen mayor valor para las organizaciones que simples cambios en los procesos o las herramientas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodolfobaume.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Me considero el abuelo de este viaje :) ya que al observar a mis compa침eros me doy cuenta que son mucho m치s jovenes, sin embargo me siento motivado por la gente de Innovaccion para continuar en esta gran traves칤a.
 Soy Rodolfo Baume, originario de Pachuca, Hidalgo, amante de la tecnolog칤a. Me considero una persona sociable y accesible.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
